香港班左膠開始製造輿論撐郵寄投票

根本親身投先最嚴謹安全又體現到民主嘅可貴，更加考驗到你係咪真係咁珍惜手上有票投，4年一次大選阻你一日，你寄票就算任人造假，咁撚兒戲

班左膠之前仲吹奏人地台灣大選有人特意買機票返嚟投好感動乜乜柒柒，而家見CHINA JOE上位就話郵票冇問題

佢哋會話人哋大選關香港人咩事
其實煲大佢除咗撐侵之外仲可以俾大家睇下郵寄投票係唔work

到出年香港都有啲咁嘅賤招時唔好喊
唔好唔記得港共想做到大灣區都可以投票
他朝君體也相同 到時就我哋俾人話輸打贏要

貼啲言論出嚟睇好啲，香港唔同美國，唔信佢哋咁蠢，郵寄選票同樣對香港左膠不利

你冇mail in咪冇死人票囉 仲講乜鳩mail in本身冇問題唧 屌你老母

連登已經開始有

cctoy會員撐侵偉論收集區

好彩都係講美國姐，我誤會咗以為話想引入香港

左膠同熱狗一樣, 你做乜都要搞鳩你

到時咪"今日係香港民主最黑暗既一日"

就算出年選舉港共出術，香港班左膠都唔理得咁多依家係Dem贏就緊係J左先啦，佢哋同Dem嘅關係咁深再加上香港班左膠不嬲反侵

左膠為咗反侵連選舉舞弊都可以「包容」

郵寄都得
咁上網都得啦
想多十幾種方法種票啫出聲咪得囉
偏偏就整個疫情破壞哂最少機會出cheat既方法

有DQ本身已經係最大既cheat